Fresh grad做QC有冇前途？

關於電子零件QC，
依行人工同升職方面點？

咩係qc
similar to software quality assurance?

電子零件quality control

Qc主要係跟廠做？係既話就要離開香港做

無

屌你老母

返大陸做啦
我地公司公廠每次驗貨都比1萬人仔利是d驗貨員

佢地人工幾多？

大把前途 做兩三年都25-30k

講多d ok? 邊方面qc? 咩公司

現實係殘酷